大家唔好去ifc住，希望在明天麻

聽日實會升既，比d訊心

無事啦，升返啦

50點

大家唔好斬倉，要比d信念

十卜

星期六

下星期先岩

過黎抱抱

升喇升喇大家唔洗驚

唔通連個天都唔中意我

今日得殯儀業既股票係升

無去，仲買多左貨

ifc天台 今日已經full booking

頂住呀就黎轉燈喇

唔好跳喇就黎轉燈

今日都仲有錢坐車去ifc 明天車錢都豬撚埋

好消息係聽日唔會再跌

係

下個交易日會。

說好的轉燈呢

成千點點轉呀

後日都唔會跌

波叔派四千比大家翻身！！！